沙田人高汁之謎，屋邨互委會洗樓鼓勵邨民出來遊行

有朋友頭先傳張相我睇
竟然係屋邨互助委員會自行印單張
洗樓洗晒全邨
唔怪得啲人可以咁高汁、咁團結！
真係想知將軍澳、紅土有冇屋邨效法

自行印文宣派傳單就見得多
由互委員自行印製叫人出來遊行
教育邨民，真係聞所未聞！

有冇巴絲有黃絲家人住屋邨
又有做互委會？
實在好應該參考下呢條邨嘅做法
唔止係一次半次遊行
而係將議題帶入社區，將藍邨變黃邨

文宣一定唔可以多字，要簡單易明
始終屋邨C9、阿叔教育水平不高

公屋屋村啲委員會大多親紅嘅

點樣宣傳反送中呀?

所以有稍為黃底嘅，就一定要發力

仲有，如果你同家人都係黃，就多啲落去打躉
晚晚落去吹水，灌輸更多普世價值比班藍絲
潛移默化就有轉機

畢竟一條邨都隨時過萬邨民
呢種非政客洗樓方式，係好入屋
確能改變成條邨嘅命運

沙田友又下一城

沙田柚

原來屋邨互助委員會先係mvp

沙田柚高質

沙田第一城

離地中產？

慈雲山啲親紅廢老都唔知點改

呢區老人一係極黃一係紅

推到遍地開花

高汁

高汁沙田柚

如果我話你知水泉澳互委會主席泛民支持者佔9成,你會唔會o嘴

認真咩

水泉澳唔係支那蝗地頭咩，啲互助委員會都會插工賊會

丘文俊果班插左旗好耐

反攻建制狗

push

表示老母成日飲茶識好多茶友，成班黃底茶友屌d藍底茶友 屌到成間茶樓d叔叔伯伯婆婆啊姐變曬黃絲or唔敢出聲 晨運都會洗腦d師奶婆婆老母去左一次遊行之後就性格大變宜家專業傳銷反送中

你地係咪住屋邨？係就同互委會一齊洗樓
推7.21遊行啦

連登巴打都發現近排好多無聊嘢
搞到7.21沉底

我估計邨民蝗佔多
但真正識搞互委會嘅，都係地道香港人
加上近乙明、沙角、博康呢啲勁黃區
插柒佢就啱啦！
巴打多啲落樓下打躉
幫手洗樓啦

有啲意外
但有冇辦法令班蝗邨民投入社運
同香港人一齊爭取民主？
逃犯條例對佢地都有影響

新民主同盟佢地？

住大圍嘅只有羨慕的份…美林嗰頭完全係建制票倉，連互委會啲人都係禮義廉嘅…

建制狗好仆街㗎，成日喺屋邨搞平價本地遊呃阿婆

退左黨啦

推到各屋邨巴打
同互委會合作洗樓

超滾動

捉實班極黃老人
一齊喺互委會整張類似嘅單張洗樓

下一步要控制互委會影響民意

真係超勁！
如果全邨有200人出嚟已好成功
成個遊行隊伍都係自己街坊
梗係團結啦

以前係

有無人知道d咩互助委員會，街坊福利會係點選出來

先有層代表, 民政署派人出來做確認

層代表d 人通常自組互委會

查實只要有一定數量嘅黃底
用多啲理據去說服其它人
印張傳單好易啫
但確有一定效果
趁仲有幾日，屋邨巴打一定要同黃絲父母、街坊做返齣好戲！

選互助委員會時已經瘋狂洗樓換返嚟，天道酬勤

董建莉條肥婆？

通常自組互選,通常以一座樓or 一條村做單位

互委會應該要住返嗰幢樓啩？

當年垃圾桶都係靠互委會+民主派起家，之後先叛離，所以啲互委同佢幾大仇口

同埋沙田區議會一直係泛民最後一個stronghold

我記得啦，之前有班人拍我門，叫我去電梯大堂投票，原來就係選呢d

全港最高質素地區

我地屋村互委會係民建聯 工聯會D 狗 來

想搬去沙田住

其實有冇啲告示版 可以貼文宣
因有啲人可能見連儂牆就抗拒
但係自己大廈樓下既告示版就未必抗拒

告示版，喺lift口處，
等lift頂多1-2分鐘，冇咁多人睇
洗樓好啲

真係唔好睇小屋邨互委會
由呢張簡單嘅傳單
啟發到我地平時忽略咗嘅嘢
公屋雖然草根，但一樣可以好有威力